[速遞奇兵勝得威風] 三月二十一日田草十場草地賽日討論區II

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算21/3成績)
中出大俠 965.5
長井 391
天堂之門 321
扑濕瑪莉 283
華可可 182
屠殺馬會 152
Win神Ho 126.6
金仕芬 120
T.Partey 115
尊兄 95.5
蔚藍海角 81.5
迴光物語隔離 75.5
郭劍橋 -2
Greenwood綠木 -6.5
F_TOTTI -7.5
火箭拳王 -9
福逸 -52
智高無上 -66
Goldonsixty -70.5
夕陽紅 -70.5
梁家俊(無傳承) -73.5
屌撚左 -74
新力必 -88
俊歡騰 -90
單挑冠軍 -98.5
時時精綵 -105
bot -114
しっぽ -119
大衛希斯 -123
冼毅力saint -125
南珠隻狗 -129
冬天沒有雪花 -130
蘭仔 -134.5
彩虹RB -137
宮澤有紀寧 -138.7
大外一氣 -153.2
覓腸 -165.5
拿樸迪 -174.2
心靈投注 -174.5
當家精選 -179
波利 -181.5
艾力臣 -199
Adnan_Januzaj -200
我愛摸lin佬 -207
迷柏寶 -237
蜻蜓點水 -248.5
小川ともみ -250.5
奧書 -266
七色交響曲 -294
切柒裂桃 -297
人一世勿一世 -305
なつめみお -316
真心呼喚 -321.5
zacpurton -325
Saho -331.5
方嘉藤惠 -334
甲乙丙丁 -353.5
金世正 -358.5
吳宗憲騎加州雷電 -363.5
Priestgod -398
烽煙 -423.5
寶高 -570

21/3 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
報名賽事時請用 R_ 馬名 (User名) 格式
今次報名時間係星期六下午9點至下午11點
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)
由3/2開始，連續五期本地賽日無參賽嘅會員會被取消資格

每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

以下會員連續四期沒有參賽:
夕陽紅

以下會員連續三期沒有參賽:
單挑冠軍
當家精選
迴光物語隔離
彩虹RB
Adnan_Januzaj
拿樸迪
我愛摸lin佬

以下會員因連續五期本地賽日無參賽而被取消資格:
畫個大圓圈
SakaXhaka
岩田剛典
買韋達會發達
做撚到仆街
跟方駿暉贏大錢
女朋友係貓
單身楊明㫻
潘頓正賤種
上了別人的妞
JohnSize
晏菲路8號
馬王威爾頓
李宗盛

Lm

R1 量化歡騰 （奧書）

R8 勁搏（時時）

R5 博愛友威 (波利)

R8 勇戰神駒 (saho)

R10 星運子爵 (俊歡騰)

R9 開心威龍 （なつめみお）

R8 包裝永勝 (覓腸)

R5 超速 (冬天沒有雪花)

R8 幸福老撾 （梁家俊［無傳承］）

redmond咁撚勁嘅

R8 飛輪閃耀 （Sead_Hajrovic）

R1 量化歡騰 (奧書)
R1 勝靈之駒 (金仕芬)
R2 型感 (切柒)
R3 巴基之友 (華可可)
R3 加州十大 (宮)
R5 超速 (冬天沒有雪花)
R5 博愛友威 (天堂之門)
R6 天生一對 (烽煙)
R8 勇戰神駒 (saho)
R8 包裝永旺 (金世正)
R8 幸福老撾 (梁家俊［無傳承］)
R8 包裝永勝 (覓腸)
R8 勁搏 (綠木)
R8 銀馳 (bot)
R9 鑽飛龍 (寶高)
R10 星運子爵 (俊歡騰)
R10 足金好球 (F_TOTTI)

R4 創高峰 (扑濕瑪莉)

2017年嗰水真係有今生冇來世

R8 智慧神駒(zac)

R6 勇趣 (屌撚左）

R5: 萬市之光 （憲）

喜蓮彩星

R7 鎧運之星 (蘭仔)

VAR都幾有趣

事後先知巴黎大賽冠軍肯連埋個春袋賣係有原因

R5 幸運精選 (夕陽紅)

不如Grand Prix De Paris唔好係法國國慶嗰日跑啦

調咗去Arc Trials 嗰日啲水準幾撚高

R3 樂益善 （甲乙丙丁）

屌你老母快鳩啲

R10 超級綠洲（智高無上）

巴黎大賽水份好高，戰術大師都係咁走去搶三年杯

我就係見佢巴黎大賽冠軍
追到破產

R5 連連行運 (迴光物語隔離)

你去做Arc Trials嘅其中一場起碼冇咁高水份

七月中真係冇咩三歲top馬會想跑

其實巴黎大賽可以做法國雄馬三冠最後一關
雖然歐洲既三冠一早no one give a fuck

有凱旋門呢場大戰邊個會care triple crown

咁不如倒轉囉，尼爾跑七月巴黎大賽九月跑

R2 有得精彩 (Priestgod)

破處嗰場大犘先同報紙佬講
隻馬腳有事 所以成日內閃騎唔到

我覺得可以呀

如果冇調，邊會有好似上年咁嘅戲碼

R6 格萊美 （艾力臣）

R3 格萊美 （艾力臣）

玩盡每一分鐘

咁GI戲碼點都好啲

而家係得日本咁重視三冠
連歐洲人冇諗過既都幫人地諗埋
臨泰來日本話佢最短時間登哂歐洲三極

R8 將王（時時）

上年仲係Prix Niel嘅Serpentine點會跑

R2 神舟時代 (冼毅力 saint)

再唔掂就仆街

歐洲仲可以點triple crown

KGVI + ARC + 咩G1

R2 馬上精彩 (長井)

歐洲三極: 葉森打吡 英皇 凱旋門 (好似係)

R10 旗幟輝煌 （郭劍橋）

wp玩法

打吡就算啦，呢幾年啲水準

整個世界三冠啦，杜拜>法國>美國

一見到wp啲三冠就頭都大
歐洲馬公馬女一哩三冠 美國草地三冠都俾佢諗到

R2 有得精彩 (心靈投注)

咪啦

美國紐約草地三冠係真有其事

R3 水箭龜 (中出大俠)

R8 飛輪閃耀 （福逸）

R4 獨角寶寶 (蔚藍海角)

爪皇凌雨做咗世界馬王啦(by山高）

R8 倬躍錦標(Adnan_Januzaj)

R8 達心星 (新力必)

R7 速遞奇兵（拿樸迪）

呢隻先係屬於香港人嘅馬，忙到呢

R2 神舟時代 （真心呼喚）

拜仁我屌你老母...

咩事

21/3馬PO精選:
R1 量化歡騰 (奧書)
R1 勝靈之駒 (金仕芬)
R2 型感 (切柒)
R2 有得精彩 (Priestgod)
R2 神舟時代 (冼毅力 saint)
R2 馬上精彩 (長井)
R2 神舟時代 （真心呼喚）
R3 巴基之友 (華可可)
R3 加州十大 (宮)
R3 樂益善 （甲乙丙丁）
R3 格萊美 （艾力臣）
R3 水箭龜 (中出大俠)
R4 創高峰 (扑濕瑪莉)
R4 獨角寶寶 (蔚藍海角)
R5 超速 (冬天沒有雪花)
R5 博愛友威 (天堂之門)
R5 萬市之光 （憲）
R5 幸運精選 (夕陽紅)
R5 連連行運 (迴光物語隔離)
R6 天生一對 (烽煙)
R6 勇趣 (屌撚左）
R7 鎧運之星 (蘭仔)
R7 速遞奇兵（拿樸迪）
R8 勇戰神駒 (saho)
R8 包裝永旺 (金世正)
R8 幸福老撾 (梁家俊［無傳承］)
R8 包裝永勝 (覓腸)
R8 勁搏 (綠木)
R8 銀馳 (bot)
R8 智慧神駒 (zac)
R8 將王（時時）
R8 飛輪閃耀 （福逸）
R8 倬躍錦標 (Adnan_Januzaj)
R8 達心星 (新力必)
R9 鑽飛龍 (寶高)
R10 星運子爵 (俊歡騰)
R10 足金好球 (F_TOTTI)
R10 超級綠洲（智高無上）
R10 旗幟輝煌 （郭劍橋）

打吡呢場揀左11隻

想問拜係咪打多個先寶

14隻揀11隻 Q都唔中

R8 淨低三隻 三隻返曬嚟

我打錯咩

屌

我跟住打 無乜理post 1

拜仁紅咗仲勁，可以點

#9
R9 開心威龍 （なつめみお）

R1 包裝大獎 （真心呼喚）

多毛毛半大已死

睇埋施丹甜睡密碼

on9捷報app壞撚左 ?
法蘭克福腸1:1都冇通知

健康愉快 幸運快車 恭喜發才

你又賭？

焗賭，唔賭冇錢賭馬

幾似樣

烽煙 -423.5

法國三重彩

同撚左

你對打吡好似好有研究

無買拜仁果場
但想問佢係咪無性
打少個半場炒人4球

最後100米，健康愉快，幸運快車，恭喜發才拍住黎鬥，拋開左其他馬3個馬位

研究完咪又係輸錢

屌買唔到皇馬角大

單T應該起碼派5位

6環點搞
認真問
你隻馬上場好似有啲失望 今場點睇

封完未，死狗會。

角大又落大飛，死狗會。

意甲場波主隊狂刷但俾人追到2-2

得番你一個賭球

仆你個街。

感謝馬會

點

E232咗

啱啱先起

賽後翌日右前腿肌腱受傷

錯失咗all in皇馬機會仲點E232

雲尼斯奧斯On9?

雲尼斯奧斯空門唔入

射術0

21/3馬PO精選:
R1 量化歡騰 (奧書)
R1 勝靈之駒 (金仕芬)
R1 包裝大獎 (真心呼喚)
R2 型感 (切柒)
R2 有得精彩 (Priestgod)
R2 神舟時代 (冼毅力 saint)
R2 馬上精彩 (長井)
R2 神舟時代 （真心呼喚）
R3 巴基之友 (華可可)
R3 加州十大 (宮)
R3 樂益善 （甲乙丙丁）
R3 格萊美 （艾力臣）
R3 水箭龜 (中出大俠)
R4 創高峰 (扑濕瑪莉)
R4 獨角寶寶 (蔚藍海角)
R5 超速 (冬天沒有雪花)
R5 博愛友威 (天堂之門)
R5 萬市之光 （憲）
R5 幸運精選 (夕陽紅)
R5 連連行運 (迴光物語隔離)
R6 天生一對 (烽煙)
R6 勇趣 (屌撚左）
R7 鎧運之星 (蘭仔)
R7 速遞奇兵（拿樸迪）
R8 勇戰神駒 (saho)
R8 包裝永旺 (金世正)
R8 幸福老撾 (梁家俊［無傳承］)
R8 包裝永勝 (覓腸)
R8 勁搏 (綠木)
R8 銀馳 (bot)
R8 智慧神駒 (zac)
R8 將王（時時）
R8 飛輪閃耀 （福逸）
R8 倬躍錦標 (Adnan_Januzaj)
R8 達心星 (新力必)
R9 鑽飛龍 (寶高)
R9 開心威龍 (なつめみお)
R10 星運子爵 (俊歡騰)
R10 足金好球 (F_TOTTI)
R10 超級綠洲（智高無上）
R10 旗幟輝煌 （郭劍橋）

意甲2-3

.....

唉我針算

正氣好波

講真你呢啲隊就咪撚玩build from back啦

切爾達空門不入。

卻奧斯咁攞黃

空晒走甩人。

食屎啦弱智仔

皇馬

火撚滾
完全無威脅就係拉停人

條友亂咁嚟

多狗

Real Madrid

無全格佢死俾我睇

佢咩級數呀、國腳冠軍級中場走去silly foul

聽日有馬跑果兩個加埋差唔多200歲

雲尼素斯真係未夠班

大熱都5.3

痴尻線
兩黃唔使出場

全格

哈 3倍no goal過埋時先爆

爽

1. 打吡自改跑2000米以來, 近20匹打吡冠軍全部評100分或以上

2. 自打吡改跑2000米以來, 所有打吡冠軍均曾在港勝出頭馬

3. 自打吡改跑2000米以來, 所有打吡冠軍在對上一仗均能跑入前四名

得番shinn 同 巴度有機

原來俄國君王每一課跳都係十三自己嚟
冇交過俾其他人

如果可以申請練馬師自己騎番，我諗十三一早就申請左，預期靠而家呢班騎師，不如自己騎埋好過

大賽騎師shit思

呢2隻老豆香港d仔仔加埋跑左差唔多600場
1場2000都冇贏過
即係邊隻跑出都一定破數據

Breaking:
Kentucky derby favourite LIFE IS GOOD is hurt, off Kentucky Derby trail

一著完杰仕件綵衣就出事

大家早晨，食緊早。
今日真係頭幾場買得下

健康愉快
幸運快車
恭喜發才
qqp

華蛇早晨

CHC

蕃茄炒蛋

打比日上水先

想睇佢曲尺手贏馬

今日好撚黑下

仲未賭窩 點黑法

未出糧 點賭

場墨假想點先

天黑

有無必中？

你地似贏好多
仲有心情講笑

打比點睇

寶貝兒

條撚好黑下

馬撚好似係幾黑

你果條係咪咁黑

頭場想搏匹冷門

好pink

牛精 寶貝

希斯個隻點解咁熱

福SIR 今日準備拉頭馬

泥水

烽煙

無賭幾日，心情健康愉快

沙田有冇雨落

想睇

屌你

健康愉快追寶尾

正叔

切柒

剩係睇？

水原角大輸番晒係修咸角
7.5都大唔到
重傷

又屌

今日追返

想點呀你

勝靈之駒

我都係買呢隻
試閘吸引到

今日唔賭

打吡賽日，點都要參與下

識轉彎咩佢

打吡日多數跑假

拉條撚咩
大賭算啦

Feel到第一場就癲

洗唔洗再貼多次打吡日重溫

包裝大獎試閘贏達心星

包裝大獎

打吡日經典重溫

2020:開心好玩唔放

2019:安驥一放到底

2018:醒目在臨118倍爆

希欺點賭

今年有咩經典

呢隻臨場落重飛。
其實我諗緊買唔買成之寶

我賭成之寶

呢隻都操足 驚唔驚內欄塞車

牛精麒麟出頭未

R4紅海之星

見好早就角

估計咁多初出同一千增程，前段應該幾快，
本來連利好好跑，不過撚+肥大熱。

最正路買呢隻 受操左 撚呢排幾好鬥志既

奧蛇仲未上水講打吡

嘩屌松山弘平上左身 今日頭場輸少少 如果唔係就連贏5win

J2有張基?

四歲功名，一生一次

恭喜發財一放到底

比水未啊奧總

Where is south dog

將王換田狗唔係好想要

包裝永勝咁熱

今日會破例每場係到比毒料大家

又張基

基哥又黎搶咪

又要聽廢老基9 up

基哥！

拿b

哥基

一開波已經係咁搶韁疊聲

又嚟死廢老

跑左幾廿年都未識留放 搶口到

頭場咁水皮

基哥唔係有線

唉屌，又有廢老基
上次牙佳比佢搶咪搶到燥底

巴度成28倍

我黎緊住邊就靠你

R8 11隻精選包唔包得哂丫

新北巿

R1 量化歡騰

咪搞

正

J2班友平時馬都唔刨，有基哥過去教佢地野咪好

支持

基哥講撚晒

冷靜

想問下某迷堯會員去咗邊

包裝大獎peter重心

大佬基想點

咁方蛇呢

我殺撚咗

廢老講馬咁

陽明綸綸四十蚊都冇

張基性騷擾

佢係呀

屌你老母 你請方蛇算啦

基狗騷擾kitty

橫掂都係廢話
我寧願聽KITTY

包裝大獎搵楊明綸騎 真係唔敢買

d閘真係誇撚張既

你係Win姐？

之前有隻都係搵佢 好似都有q位

基哥出黎搞笑

想買馬雅

一來換賠率，二來益吓自家人
羸唔羸真係睇小氣鬼點發揮

你六寶搞掂未

馬雅人開齋

大獎個款似超班馬..

阿佳講淋花

搵人毒啞佢
仲話巴狗搵位勸力

方蛇

拿卜

量化歡驣膽

2，5，10，14

對手咁弱 會唔會真係攻頂羸到
但唔覺佢有過百分既能力

基叔真係9UP

4579

今場要轉灣再睇下啦

香港馬質素愈嚟愈好

11

7

勝靈之駒！

馬雅咁都無P

下？

隻包裝輸個人

又爆

寶貝怡輕鬆收錢

又綠格贏馬

屌 紅隧

前面成堆馬搶，我度好舒服下

屌你老母 咩寶貝兒

屌你老母郭能

屌你寶貝兒

外欄裝左加速板
傳統A欄

前面搶到咁

楊明綸落地獄啦

隻7明明超班 綸騎乜尻

寶貝兒一分手就贏

你前面班傻閪咁跑都知寶貝兒殺搖硬

我潘呢個位P都冇

前面班人做乜9

點解結果會係咁？

啲時間咁廢

咩料 …78隻馬一齊轉彎

攻項 牙潘攝得咁靚都無

屌寶貝兒唔買就中

楊明綸唔識騎馬

條友快啲死

廢能弱智 洗唔洗咁早出黎

一撚早講左寶貝兒
不過算啦我都係無錢收

寶貝兒贏四班1200大後上落後十幾個馬位贏

寶貝兒個勢相當勁呀

場地讀數偏軟+逆風+A檔
今日唔洗買放頭啦

Shiit 騎到咁既死樣真係無眼睇

巴西莫雅嗰種廢都唔講得笑

癲撚到

Foodpanda 點唔買

第一場己經有惡賭既味道

勁博大後上贏打吡！

試地

基哥吹奏咗幾日巴度

荷花福星 點輸

楊明狗睇撚到眼冤
又唔夠膽撞出去
係入邊隻馬又推唔順

7話就話跑得差
下場都肯定熱到嘔

部撚咁都p

又輸...

隻馬廢

下次換個鬼佬兩倍都冇

彭國年5檔都唔攝

跟住換潘頓 1.x倍

頭先有人貼醒目再臨爆
以為玄機係買沈拿個啲廢騎師
原來係開返光頭

佢都痴尻線
見寶貝兒外邊衝得咁勁已經gel緊條Q

大賽日講咗係咁

又係大後上同一條跑線

睇轉彎已經知要投降

下場雷神50倍

雷狗49倍咩事

上次直路食飽左

咁我錯囉

牛精仲放頭 cls馬

大家支持 雷定潘 騎豬

其實呢場要贏 咁樣真係下場1.7開跑

狗會派錢

岩先果場成78隻馬係前面

博你唔信又跑個位置你睇

R2 神舟時代

巴度騎輕榜馬 威力X2

Book左美麗歡呼後備3出唔到，其他都搵哂人 跟住求其騎隻

騎狗餅50倍好合理

好似好利追咁

中 呢隻第一隻要

奧蛇有咩心水？

馬眼肯贏未

點都買10蚊雷神
一陣廢馬都到佢推上嚟，又唔係冇試過
仲要蘇偉賢d馬

仆街 以為郭能跑第3 原來影輸左

正水定反水

我睇多場先

上場似步速先咁

攻頂攻唔到頂

place都無...最後果幾步好似無咩力咁..

上場輕磅，今場重磅

已封頂

133 增程
好難賭得落手

你哋贏好多

拿基，r2賭乜

好玩大少冇人講

騎師狗點解封咁耐

點睇14

冇人講....
谷鳩氣

我賭左

你又怨禮我

弱智騎師

張基真係好撚嘈

巴度一有 全日有 騎王100%

馬雅太on9 博佢放甩都冇信心 買田雞先

迷肥 ?

唔迷肥可以點？

好冷靜咁買咗

兩個有咩分別

我蔡

神舟時代田雞生性啲ok?

蘇偉賢唔會孖寶咁撚串掛

田雞孖寶

隻馬肚屙

神舟孭田雞過線

屌神舟時代成腳屎

松山弘平800w

肚痛得唔得呀

我老豆話肚屙唔洗買

又輕幾磅

七號瀨屎喎

好玩大少 肥鬼去馬?

輕幾磅 贏左

買完就屙爛屎

佳運財

啲屎痴住點跑得郁

1 2 q

第二場雷神飛得啦

唔賭

kc

你踩屎喎

潘頓又塞死了

馬王

潘

希斯有打疊仲要贏條街咪好撚勁?

預左塞

史卓豐收疆贏

潘狗塞到

笑撚死 上場係咁 今場又係咁
完全無位出

仲要得三歲

佳運來啲飛咁勁

潘神級

我就係唔信希斯所以要左田雞

潘頓唔係大賽日會醒啲架咩？

？？？

梁家俊學上場巴度跑法？

住運來黎？

我潘呢場真係教學黎
希望其他大師父學下野

望二班既馬

潘又黎

潘果隻想抽出去比人封晒個位

可惜跑第三，如果佢肯屙多幾舊屎應該有得贏

教科書咁

有得精彩咁都有p

4個馬位

希屍今日想去幾多場

拉馬拉到頭都側埋...

試地...

希斯 is back?

泥水型到企係到影相

又綠格贏

潘拉到隻馬停左咁

釘彭蛇牌呀要 唔比位

全程田雞式跑法

潘頓真係屌你老尾
上場已經咁樣比人塞
今場都仲係咁撚樣

追撚住希c黎買算

潘真係垃圾

今日跟燈賭就有？

以為頂唔到尾

唔止啦
睇依場應該最少勁過勝得威風

個隻今日都會贏

雷狗讓兩場 我潘頭兩場都0分 騎王點搞

大件事明明跟住屎狗跑，轉完灣又唔跟屎狗條路衝係想點撚樣
買咗佢真係想驗腦…

兩隻馬就夾住晒
潘真係

比人恥笑 牙潘

巴度

2021年仲買潘頓

潘今日手馬應該要贏

精選有兩個揀神舟時代

今日都係睇馬算

潘頓都幾公道
見雷神今日騎8場
索性頭2場唔去馬

巴基之友
巴度 蘇偉賢

唔講以為佢贏g1

打吡贏唔到，當自己呢場係打吡

呢場試硬場地啦

講緊嘢條友好煩

場場都試 試到尾場？

同路

呢場有冇弱智買潘 利申弱智

3.2WIN 2.4P

想要彭蛇

尾幾場都冷冷地

沈集成底出

全才威闖單棍

呢場有冇人再追巴基之友寶尾

潘狗今日係咪收咗工

呢場試步速

今日放頭唔得

格萊美有冇格仔比啲信心我

又玩大逃？

今場我拉似穩

全才

方嘉柏今場係試track定打真軍

樂益善單win

繼續買希斯

奧神Win姐分身？

蔡俊燈拎無聲鈴鹿同巴基之友比

樂益善 文武傳奇

高瞻啦仲使揀

拉叔！

支持希斯再贏

搞掂啦

中！

我錯囉咁點呀

潘狗真係狗 上兩場on99

係

樂益善

摸下個馬頭先

我潘呢獲真係禁住田雞黎屌

所以話上場個垃圾三疊擺前騎乜撚

On9潘明輝

十大？

拉狗躝啦

全才擺十年都未擺正堂胎

會否警告潘頓過終點前未有全力策騎

出黎試閘

信奧sir回血有本繼續玩

我方

十大食屎馬 未訓醒?

冇連贏 屌

冇得跑打比真係陰公
皇太后定遮打見？

我都想摸下隻馬個頭

叫嗰條廢老收聲啦屌

田雞應該以後都冇呢系馬既帥權

田泰安食屎啦你老母

益善系會否以後同田雞分手

會啦 上場真係一D誠意都冇

乜撚野公喜發財入選 呢隻冇份

一陣輸埋將王就最好

精選中T冇人講?

想聽成哥賽後點講

咁撚易邊洗講架

基哥精選 十大 唔明點解咁高賠率

我唔係怪田泰安

但佢真係垃圾

同田雞差幾班

不過以後都盡量唔用佢

屌你割撚係要跑入黎

駿益善單win

打吡步速可能同呢場差唔多

六寶尾關比啲指示黎

今場水平好水wor
上2班仲係咁贏先再講

咁田雞10疊ready

同馬主傾過 都好好彩卜到潘頓

今日奧sir幾睇好潘狗

依隻駿益善贏埋應該正式分手 以後潘狗接手

得返1.6

下
打比堆馬2000水準同呢堆有分別?

咁又唔係咁講 呢場得隻一夠跑下 其他個分差得太多唔同級數

田泰安搞搞震
樂益善 足金好球 騎閪左冇份跑
銀馳想搞搞唔到
都唔會俾你將王贏啦，等睇又騎閪一隻

今年打吡似限四歲既二班2000

寶高蛇扮馬跑都贏啦

速遞奇兵點輸

益善孖寶

角靜做咩改名

咸成同馬主夾埋買左幾多過關

大家覺得馬雅 毒楠 黃傻邊個會開齋先？今季一場頭馬都未有

諗諗下好on9咪改

益善孖寶
係未講緊多多益善

咁又唔好怪晒佢
其實騎左咁多年個撚個都知佢閪架啦
都要用
怪得邊個

馬雅啦 騎到屎咁都仲有馬主俾馬佢

咁又係，買佢騎既馬我都係要驗腦

呢場將俠 無得騎 比左田雞咁得意

獨角寶寶

將俠

黃色潛水艇有d似全力衝爆冷入Q果次

肥鬼得唔得

咁高 創高峰

後備1富存book左雷神
其實樂多時候唔係無緊騎，睇下後備先，會了解更多

雷神好多時候唔係無馬騎*

現年四歲的「瑪神好運」是匹澳洲自購馬，本身季內在港出道，暫八戰零上名零獎金，表現十分不濟。
此駒上周六（13日）晨操期間，在泥地內圈跑道出口拋下騎師薛恩，並破紀錄地空馬狂奔九圈

1.8 駿益善？

創高峰單Win

尚方寶駒

負負得正，今場爆呢隻？

你都知

瑪神搭馬雅
一睇就知如有神助

優達星

騎練孖寶來吧

維拉利爾爆披！！！

齋推

潘明輝都癡撚線

大眾開心落咁撚多飛追得咁小

我又中左佢伏

屌喇星兩場買PLA都跑第4

屌你創高峰

創高鋒

創高峰打極都過唔到

輸撚到一仆一碌

細潘真係cls

周俊樂食屎啦，頂住我個p

真

正仆街

過完條線就過返

六環有冇指引

步步贏一步輸

超速

將男

潘明輝我屌你老母幾時死呀

緣厚情緻

13元 大哲學家P都冇
緣厚情摯贏條街

大哲學家

佢最近要死好多次

七色

幸運精選

咁既場地 馬爾代夫贏硬

騎師著紅色綵衣喎 同市光榮

尖子

C朗冧巴

迪路菲奧 爆佢 > 超速

我頓！

連連行運

曼城排緊榜首=尖子

信唔信又開巴度沈集成

唔信

唔會連續3場掛

日日夠

春風得意

なお、1番人気アリストテレス(牡4、栗東・音無秀孝厩舎)は7着に終わった。
渣ga

賽後，沈集成話「樂益善」上場落敗其實都唔可以怪田泰安，因為賽前以為冇馬走，點知遇上快步速，結果形勢差都唔斷，只輸4個馬位，當上咗寶貴一課，今次佢同潘頓講要守中間位，結果順利補中。

真係口講唔怪nigga

但人都換埋 仲要贏埋

肥鬼

曼市

我個日條六寶斷田泰安一隻呀，唔斷

大家係咪忘記咗冠軍練馬師？

紅衣震撼

葉楚航?

跑得寶寶

搏下潘p幾抵

Why not 巴度

幸運精選8倍

...隻1又打劫

幸運精選洗唔洗落撚到咁呀

一步都冇

慢到咁險勝

六環單頭 第2

隻日日夠搗亂

日日夠 馬雅

21倍買
8.6跑完

見底

落到

馬爾代夫

賀狗

還我血汗錢

比人打劫

馬眼

假到呢 得番8.6

廢撚到 1檔玩到12檔咁

咩事呀屌

潘明輝點解會放到架

隻賀年狗想點撚樣呀

萬市都係跑番1400好

隻超速好似好勁
慢步速內欄又唔好追

啲飛準到

留後我知 拎出去我知柒啦

見到隻賀年狗可以咁撚樣跑馬想熄電視訓教

搶哂口都放到
後面13隻出黎食泥？

日日夠咩事

今日跟飛買算，信自己輸撚死

咁樣日日狗殺咗我潘狗3倍place

巴度失蹤人口

六環第一關就第二

最左兩條囡都好仁

連續兩場賭p跑第4

圖

個閘快到

慢 不過影疾追得多過佢

A欄一定唔會買3T,六寶

原來1 落到6.8

莫雷拉真係垃圾

係，直路隻隻都搵到位衝
3疊都唔係好蝕

馬雅個第三肥

騎大熱去試地

幸運傳奇

呢排都係咁
最記得星期三個隻和氣生財
古惑到

容+細潘

3T 有34蚊過左頭二關

呢隻西馬次次贏都倒水咁賭 次次比佢算到超慢步速 好撚野

賀銘年做乜撚野

無緣打吡收番個安慰獎 「樂益善」劍指皇太后紀念盃

「暫時我有計劃部署此馬跑5月2日的一場三級賽，2400米皇太后紀念盃。」

容起孖？

騎練孖寶

難度好高

三班好似唔夠跑

同問
佢係到做咩

另外一方面
武豊騎手は20日の阪神10Rで、騎乗馬がゲート内で暴れた際に負傷。全レース終了後に右足部靱帯損傷と診断された。

勇趣 點睇

莫雷拉呢排咁閪，隻馬跌三十幾磅熱門仲要回飛我都敢買，呢條廢柴夠膽死塞到望唔到空

基哥斷氣未

川河明駒

奧神呢

一鋪

打比大賽冇哂人

要返愛駒算

針晒

喺雜場屈機

輸到嬲嬲地賭全勝神狗了

有賭未為輸

觀世界大外一氣搏p算
都有4倍

勇趣有冇呀今次

天生一對

北極光

幸運傳奇又著燈

善傳萬里

珊翠c仲講緊杭州飛輪

有

37倍

又幸運系

美麗非凡 觀世界

田雞死開

田雞消失啦

閪拉留力等打吡？

唔知開閘有無40蚊

落到贏鳩緊咁

田雞都啡格

$37

潘騎師

隻幸運咁樣易埋到

12蚊P

中

奸有奸輸，笑到傻

goal

巴度!

易撚到哭

搞掂

阿般

屌你老母潘狗封乜撚野
天生一對明明贏得

田雞咁都頂唔到

落到咁都無得贏

嘩潘狗正氣

天生一對第三

隻13俾人阻左好耐 唔係贏撚埋

今日已經第3次輸個鼻
想死

美麗非凡可以拎去整狗餅未

潘用頭兩場針哂班賭仔

田泰安呆咗

莫雷拉馬

我航又綠格

33蚊多左

美麗非凡彎得好緊要

美麗非凡場場都出嚟呃錢

跑咩

隻澳洲堅尼亞冠軍轉畀肥鬼落5班谷草一哩算啦
依家快又唔夠
衝又唔衝

川河明駒吐血

雷狗

潘明輝我屌你老母又黎

我潘跑得咁好

和順超影

幸運傳奇
贏唔撚到都算
P得返1.2
屌你贏埋唔夠睇醫生

我潘

做狗餅la，唔好害人

21.31都唔斷
隻幸運傳奇打左大補針

潘明輝真係好黑人憎

我潘真心屈

幸運系食屎喇 大賽啡格去馬
奸有奸輸

潘頓

打完十全大補針 啡格
阿般皇天擊殺

都唔係第一日既事

巴度騎豬王針

R6 天生一對 (烽煙)有冷P

有無圖睇下

仲要熱埋身都唔快

唔使望喇
仲望乜春

呢場真係贏潘

鎧運之星50倍

跑左10幾場都仲有人中伏

余伯買左3隻南美PP來港服役

傻閪基哥仲話我潘收工

個阿叔鳩up夠未 扮撚哂專家 垃圾老屎忽

買上癒

烽煙bounce back

初岀中完果次之後追左3，4次輸突番

d人諗住落班賺級數

本身精選想揀醒目勇狗

戰鬥英雄

次熱門14倍

暖在你心

聽到佢把聲就燥輸錢仲要比佢事後

冠軍車手

二話不說

Qpq全線格仔

點搞，半日已經豬左1k

賭波好撚過 d 馬閪撚到仆街

一隻歐洲PP可以買四五隻南美馬

今場似爆局

大賽日 _ _ _

著到咁西淫賤點都有返win掛

無拉得唔得呢場

斷腳？

點輸

乜嘢賽績

速遞奇兵無傷患都隔咁耐先出

想睇點輸，
買番$100 win 黑住佢

又嚟巴西馬王

諗起當年夏佳理買李逵返嚟托大到

邊撚個

百勝蟲

peter係咪笑9廢老？

資本家咁

Hannah都唔識......

賽後，「悅豐泰」被發現發出異常呼吸聲。其後，「悅豐泰」接受內窺鏡檢查，證實患有「喘鳴症」。

分散投資啦，反正買咁多年歐洲馬都唔掂

買咩好

我對佢有興趣黎做乜

又溝唔到

打吡會唔會播片逐隻讀馬名

百勝龍

紅酒之寶

帝豪老母咁冷？

做愛吧

阿般騎呢隻馬瓜多過菜

速遞奇兵

想追馬賭

買咩好?

電訊犇豹

場場精綵

醒目勇駒冇人要

1:08:8後有20%回報，邊到搵？

好想指定莫雷拉第二

去左從化

周囝條褲冇落英文名

鎧運之星

Gme

唔值

速遞奇兵贏硬？

鎧運之星

搏佢跑得返

隻8可唔可以跑第5

暖在你心!

富6

潘明輝單跳緊?

潘 騎師

1.2 win硬都唔會買

20厘去邊搵

潘頓騎王仲有1.25

9P

1.1

11蚊了

1.1
買其他P好過

當自己係金槍六十

天下為攻嚟

On9賀狗塞到

屌你老母賀銘年

收錢

又三大師傅

試閘

有錢收既晨操

又唔知加幾多分了

屌你老母臭閪潘明輝癲撚夠未呀

痴線

加佢二十分啦屌喇星

做愛！

戰鬥英雄連P都冇, on99

場場5個馬位 點搞

仆街 死on9

咁就10%

買10萬都收1萬ge

分半鐘都唔洗收10%

又加14分?

屌你周狗坐到終點當跑左

賀狗我屌你老母

1.1 gel

無跑過

馬王降臨

做愛呀

隻12都幾撚廢

賀狗傻閪塞到完場

新天下為攻

賀銘年垃鳩圾

蔡頭塞撚到

4重彩無要大潘

1:08:92勁到

直接放佢上一班啦 晒時間

睇潘明閪睇到眼火爆

1.1win

見到我潘幾場過到個垃圾田泰安心情好好

下場係咪直接2班

發夢發足1100

田雞好心死撚開啦
買左帝豪同戰鬥

呢啲馬，30檔都贏呀！

邊有得輸

成場好似冇出賽咁人地試閘佢又試閘

戲肉嚟啦 邊隻贏都唔緊要 只係希望田雞贏唔到

真係好似

隻foodpanda勁到

起碼都旺蝦王級數

忠心勇士同速遞奇兵 快

加14分，可以報下個禮拜2班千2

精英大師2.0

真心希望潘明輝墮馬死佢撚足我兩日

原來有15%

場場精綵輕磅都唔撚去，幾時先去

一代短途馬王誕生

3歲仔唔洗急 一陣間好似忠心勇咁就

果D咩福逸躝啦

贏咗15蚊

閪拉最尾會揀邊隻呢

咩呀 以前蔡虐畜靠十三次次贏少少一次五六分架

千4啦

我般

到底賀銘年係後面做咩

8-9Q < 9 p ?

又話唔賭，背叛？

張基成日搶住講嘢

幾時先捨得拎去跑泥

埃及賢君
俄國君王

速遞奇兵船順利埋岸

精英大c 2.0?

反轉豬肚

福逸勁過哂啦

全日重心都柏p
重傷

你今日點

下年短途終於有隻見得下人

好撚搶口 次次事後 賽前貼十隻熱門起碼閪一半

今日塊地晨操咁1:08.92

賀狗今日食左屎 幸運快車飛得

成全寶

就快輸哂，可以點

非正式性統計，一鞭不落，望咗後面3次

PR不會缺席

不過蔡d馬都係觀望下先
話冇就冇，太多前科

包裝永勝救全家

新魚子精華

六環第8場全餐 但頭關超速1隻

起碼博埋一個大賽先

有無打比攻略
唔係好識d 馬

盈綵繽紛玩到一季七場

本身諗住第五場問你影疾點睇

唔好似天下為攻咁,就有排玩喇

14隻馬精選揀11隻…

我真係賭撚左影疾
佢係咪真係一定要堅持留到包尾衝
咁樣唔會有運行

倬躍錦標如果係黎海榮我會買

短途馬ok既

[勝得威風喜駿駒] 三月二十一日田草十場草地賽日討論區III

今年打吡冇乜睇頭
最高分果隻陪跑多

今日潘有影
希屍有影
隻吡點走得甩

四歲功名！

好想買賀狗點算

飛輪閃耀大快檔逢馬過馬呀

今場會有邊隻燒健康愉快？

佢哋連賣走嘅馬都關心，真係幾好

騎豬王唔開返… 我要買潘9追數呀屌！

潘狗
Shit恩
十三兩隻

銀馳

我都諗住賭 見到無飛 改賭幸運精選，點知封咗買唔到

蔡約翰q

張基想點

A巴點睇埃及賢君？

無隻有星味

幸福老撾喺啤酒園衝到上黎沙田呀！

張基把聲真係好撚煩

Road To Kentucky 變 Road To Sha Tin

咩話 希斯底出倬躣錦標 楊明綸贏打吡！？

最水打批

今場你老友出好多馬

Road to Class Three

好彩精選冇揀都柏

Gun
新聖利

都係2000

真 岩先報緊派彩都要插嘴

1001

Coolmore 最叻嘅AP 子嗣真係得Van Gogh